
                      La película no esta mal....pero claramente es para el sexo femenino.....la historia un poca tipo aunque se te hace saber durante la película  que esta basada en hechos reales....y eso te pica un poco el gusanillo.....pero siento decir que el final ......(nada previsible)...."te deja planchado".....
        
            